如果你係朱凱廸，你會點樣應付何君堯依啲無賴

我唔會畀佢spin咗去講光復行動，我一定死咬住佢煽動白衫人打無辜市民
根本唔洗反駁佢每一句，條友無賴至極咩都講得出。
我係朱凱廸嘅話，就一定不斷對住鏡頭講依條無賴妖言惑眾，煽動元朗鄉親，散播假新聞，令到鄉親誤以為真係有人燒村搞佢地祖墳，令佢地打傷無辜市民，甚至依家真係搞到有人話要去燒佢地村搞佢地祖墳，所有惡果都係何君堯依個賤人搞出黎，無風起浪！
只要死咬住依一點，何君堯依條無賴就無辦法spin去第二度，亦可以將焦點集中返係條無賴度

講真，做議員嗰班，你地一定要好好利用大氣電波嘅珍貴時間，你地係最多機會被採訪嘅人，你地搞唔掂建制班無賴，落於下風，點樣製造輿論壓力？做好自己份內事啦！

推！

我在場可能已經打狗左何妖，保持EQ都算係咁

一巴星埋去，再去自首。

HEIDI 實在太弱 唔夠揪
如果係毓民就好 隻狗一定死硬

佢話黑衣暴徒就提白衣暴徒

佢屌釋放義士係衝擊法治就引用返佢句犯法既人值得被原諒

朱凱廸已經示範左最佳應付方法

比著我...我會一直笑...
仲要同主持人講：比佢講，我想知佢認為講咩可以講得到自己可以甩身...

最後仲要補返句：你睇佢摸左我幾多次...都只係想引導我講佢想我講嘅野...唔係嘅話就應該係想色誘我...

我又諗起你老婆.jpg

直接兜口兜面DIU佢老母啦